《HKU SPACE SU》所有太空人入黎投票

又到左一年一度既太空人學生會投票日
作為一個負責任既太空人，請用1分鐘時間投下你地神聖既一票
步驟非常簡單，click入下面條link，登入你地既學校email，然後就可以投票，真係弱智既都識投

Deadline: 5/11/2020，18:00

若學生會通過，將會大大提高各位太空人係學習上同活動上既可用資源

以下係今年學生會既政綱:

1 .
我們將竭力改善各學會與學生會之間關係，聯合各學會舉辦各項活動或比賽，致力推動全人發展，從而拉近同學之間的距離和增加同學對學院的歸屬感。

2 .
我們亦會大力推動各院校之間的溝通，我們將聯合銅鑼灣學院舉辦各項活動，邀請不同領域的專家舉辦講座及活動，致力推動學術研究，令同學不只專注目前的課業更可以在途中尋找自己的興趣，更可以在活動中認識與自己志同道合的同學從而加深同學之間的溝通不會因上課地點不一樣而認識不了朋友。

3 .
我們亦希望不同種族的同學可以更容易融合學院及各位同學，所以我們希望可以舉辦不同種族文化的活動，讓更多同學可以了解不同文化，擴闊視野。

4 .
香港一直推動自由民主等的思想，包容及聆聽各種意見，所以我們學生會將大力向校方爭取在各個院校增設民主牆，讓持不同意見的同學都有發聲的機會。

5 .
我們將致力為各個分校的學生提供吃、喝、玩樂、購物和學習等全方面的優惠

6 .
鑑於今年香港飽受武漢肺炎肆虐，使學院未能於原定時間復課和迎新營不能舉辦，因此本年度入讀的新生對學院極度缺乏了解，例如有同學不懂如何使用Soul和learner portal ，就連最基本例如申請學生證學生八達通優惠等等的各項基本知識都沒有人指導及引導他們，學院雖然有影片教學但很多同學不知道可以在哪裏尋找，所以我們將會為新生提供各種技術支援，希望他們能更快地融入學院。

We need you!

就黎deadline，自推一下先
各位太空人大大快d幫手投個票啦plz